等錢洗搵緊工既絲打入黎

大埔酒吧 唔洗飲酒唔洗猜拳 做普通waitress野 收下酒樽 出下set 收錢 抹下枱咁 $55-65 有意請留低tg 真係好急請人 有冇經驗都照殺 最緊要係女 正正常常唔西面態度好

大波長腿+30 ok？

推

真絲定假絲

過夜雙計

利申:有J絲打

正經工黎架

比人摸大比收咁小一個鐘？

樓主又抽水

唔洗都話正經場黎 大埔冇邪場架！！！有後生仔女 類似Pacific 果類bar黎

抽咩水

咁點解一定要女？

唔好做呀 放工d客成日捕住 而家諗番起都驚驚地

老細指定
夾埋3個老細 1個senior 1個manager 已經長期有5個男人係間bar到 唔想變基吧

d客全部正經人 老細儲落既舊客黎

請女唔請男，性別歧視

6ixty8ight 都係咁啦屌

Tg?

你留你果個比我呀

推呀

推你老母呀性別歧視

葵芳見過有男sales

轉型做GAY吧可能生意仲好!

剪左條j去囉